Disapproved ！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我可唔可以唔死呀

add drop period Mon實